[拋西瓜四周年] 金金 where are you?

金金，四年啦，知唔知好多人仲等緊你篇教學文架?

ref.: ⁠ ⁠

最近比我撚到敗走左

一路都無回應

dllm淨識係財經台開post

建議樓主整個懶人包，每次追擊就可以比新嘅人知道件事，慢慢演變成林潔瑜事件

屌你老味「人雲亦雲」都講得出口

ref:

唔講都無留意個po

笑撚死我

Gold Gold Go Wong Post, Plz come back home

Push

挪7千幾個負皮 都算係好勁

人雲亦雲

hi雲仔

雲雲

雲仔呢

做安心出行打手, 條友唔通係OCGIO到做?

定cherrypick

要睇下邊間得閒到可以炒埋股

雲